甩P可提前郵寄?

如題

應該可以，不過到果日先開始幫你處理